到底大圍有乜好食

住左十鳩幾年都唔知有乜好食 有冇早午夜三餐推介

強記

而家難食到仆街喎

手撕雞腸粉好似冇得輸

616 夜晚8折幾抵屌，平時不了

老表算啦

金城茶餐廳😍
肉餅飯😋
莞茜米😍
香茅豬扒飯😋
好味又大份

Buddy's kitchen

雲南真米線

比狗食

雞又老 腸粉又鞋 比狗直情虐畜

早餐田心榮發
午餐田心金曼谷
晚餐田心翠田坊
宵夜過條馬路去雲疊食個三多再食個果之店
我宣布田心係大圍既王者

湯飯囉 原條魚米線